知道Yanhee 既麻煩幫幫手

各位巴絲, 小弟搵緊呢隻藥丸黎做research, 想做少少mock up test. 會唔會有人可以提供幾粒俾小弟做下研究

報驚